［有片］緊急！深圳邊境正集結軍備

Disturbing video taken in #Shenzhen just across the boarder with #HongKong. Something extraordinarily bad is about happen.

Another clear capture of a Chinese military column entering the #Shenzhen Bay Sports Centre, pinpointing this location as a potential military operation HQ, just 25km from Hong Kong

A total of 25km separates #Shenzhen and #HongKong where the Chinese army is setting in motion a ground military operation.

自推廿連

快啦，屌你老母淆呀

請善用不推文回覆

算把啦 唔會黎

快啦,屌你老母

驚閪咩，佢驚過你啦

香港有軍營
中識路

使鬼搵唔識路的人入來

喂全港市民要求你過黎呀，淆呀？

又佢混入武警一刻已經知佢唔會出兵啦
何況佢出兵嘅話中共仲傷過我地

推到佢地黎香港

屌你老母行中線轉右
老解大撚哂？

去緊深圳灣體育館...

等到蚊訓

一個連登仔可以打一個裝甲師

哦

LM

屌成日吹吹吹
要打就光明正打出兵啦

咁樣係嚇我唔到架

黎買奶粉呀?屌你老母

13個鐘頭之前想嚇鬼？點呀，唔識路去中環？

禾巧驚驚

解放軍快啲嚟屌你老母

叫左你兩個月啦，快撚啲黎啦，凍到j軟

快出 我想即刻返屋企 唔夠膽出街返工

日日都推呢條片出嚟冇L問題啊三毛們

我真係好撚驚呀，你呢?

刀手到定佢地到先呢

200刀手都仲未到啦屌

嗯

我真係好撚驚呀

咩軍隊黎我都帶路，攬炒就得
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲有流浮山300刀手過咗歐洲未？成個月啦

閱

請亮劍

No need to spread fake news and fear

on99

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
行動前，用腦諗下，要自主思考呀
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
同埋連登被滲透之下
各種謠言滿天飛，更加要冷靜思考
要多方面去驗證嗰篇文是否真實
再去諗下佢發呢個信息個目的係乜嘢
諗下佢背後有沒隱藏的意思（例如恐慌、煽動、造謠）

和理非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」「V怪客」等等

「少林足球」里的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀
所以用你的力量與聲音，用你的方法去「抗爭」
力量聲音沒分大細，沒分方法嫁
（細音說，方法有分成本與效益）
加油呀，香港人

最後再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

黎就好啊
正式打入侵戰爭

屌佢又唔可以明刀明槍，就send啲咁嘅鳩片出黎嚇人

都係嗰句，香港本身有駐港解放軍

攪炒囉

唔洗推依啲係就快啲入黎用你攬炒

尋日話咗演集
經過機場事件 已經唔信共狗白色恐怖

驚西 你一出我即刻番屋企訓覺 然後食住花生睇支爆

驚到腳都震撚埋 點算？

屌你 係咪去同流浮山200刀手互片啊？

真係要搞 香港警犬+駐軍已經夠做啦

快啲黎啦

香港無解放軍咩
佢要入 大家咪返屋企訓教
但強國就要賠晒成個香港

快黎入黎香港啦
我請佢地快啲

中共而家最驚唔係你香港人示威、影響經濟，大家客觀地睇下，近期中共口舌、輿論機器一面倒製造假新聞，忍唔住出手引導藍絲輿論，原因係咩? 佢唔係怕你香港亂、影響經濟咁簡單，佢哋而家最怕嘅，係13億人良知發現，反佢檯呀！

維權、上訪嘅不計其數，仲有幾多忍氣吞聲，每日過住埋沒良知嘅「唯物」生活，中共最怕，就係呢班人畀我地喚醒左，唔使多，有 10% 人已經過億呀！你估內地人，有幾多個真係紅底，又有幾多個，係為生活扮紅底呢?

推到全部泊晒响夏慤道

班老解幾時落黎香港維園集飽佢呀??等左好耐

支軍來到我帶路
一齊去拆邪惡核心美帝領事館

又演習嚇下你遮
2047都未過到黎

出就出唔好大我

打到黎未呀 吊打左成個月飛機都未黎

幾時嚟呀 仲等緊呀

不推文回覆

快啲解放香港1國1制

等咗好耐

都講左深圳灣體育館呢兩日有軍操，咪喍啦

Thanks for your sharing

集結左結耐呀? 我由上個月等到依家連老解個影都未撚見呀

我好攰, 快d出解放軍

咪撚傻啦, 香港無左的話, 中國自閉架啦

咁撚慢㗎 快撚啲啦

煲大佢cap 全球exposure

快啦

解放軍黎既話，我相信香港人會be water：返屋企訓覺

唔搭高鐵

好似廣東省定邊忽軍演

快丫,屌你老母,禾巧驚丫

你班毛毛想點啊宜家 你嚇我唔到㗎喎

成鳩日都集結架啦
兜多幾轉, claim 下油錢, 又一日

快點解放我

好撚驚呀 DLLM

得啦得啦，你咁樣唔會令到我驚嫁

1949年3月15日，新華社發表題為《中國人民一定要解放台灣》的社論，第一次提出「解放台灣」的口號。

2016年，台灣民進黨再度執政，並首次達成同時掌握行政及立法部門的「完全執政」。

嘩，好撚驚呀，過獅子山記得比隊道錢呀

唔知佢地同流浮山嗰200個刀手邊個會到先呢

好撚驚呀

唔黎正契弟

快啦，屌你老母淆呀 !!!

真係集結落香港會日光日白比你影到? 你真係落黎我就即刻返屋企, 睇下市場收皮邊個傷D

驚到嚇屎

共產黨鍾意用外省兵陣壓 怕自己友唔敢落手
但香港警察打香港人又咁爽手 我都有啲摸唔透

總之有片係唔會真

返東北救災啦

你快啦嚟啦，好悶呀

唔會再信 屌共產黨老母
尋日搞到我出醜 做散水撚
仆街啦

快！

其實係大陸無水，今日出解放軍同深圳d 企業收保護費。同黑社會一鳩樣。

傳左一星期啦張圖，黎到未

香港真係好多綠化地

帝吧又出精？

好驚呀

好驚你唔出呀，屌你老母唔出正契弟

快啦屌

哦哦
到左再講

快啦好驚

［有圖］緊急！維多利亞港旁有空軍集結

解放军同志，我知你们在看，求你马上来

快啦屌 等左成兩個幾月

集結有春用, 射幾粒導彈黎先講野喇
講就兇狠,做就轆撚

仲唔黎？ 又好似流浮山刀手咁行錯路去左叫雞？

其實近排d枱面野目標唔係得香港
好明顯仲嚇緊支那人

又係200刀手？

夠薑就嚟，反正嚟唔嚟中共都支爆

又狼來了

幾日前都睇過

日日都有呢d 新聞，都唔知幾時真係出

呢班係驚我地引發到深圳人抗爭 用來嚇鳩班深圳人嘅

對香港人有個軍營已夠

攬炒喇屌你老母

快啦，屌你老母慢吞吞

唔緊要啦 我地都會be water 返屋企訓覺
等你好耐啦屌

call me when they come

我唔想死

又嚇鬼
有本事咪落黎

吊 快來吧 又尻吹

距離攬炒只差一步
加油

黎左啦 黎到咪又係換警犬衫

正常軍力調動 一個唔好彩啲黑狗打傷/死外國人 會有少量出兵可能架

唔撚洗再post 再講
落黎咪落黎

悍戰太平洋啦

攪炒啦 dllm

我屌

等佢過左境
大家就功成身退走啦

不過敢過先講

快啦 唔嚟正衰仔

快啲 屌你老母
有冇人可以數到究竟呢件事吹左幾多日？

嚟啦，嚟啦嘛

快撚D嚟啦好悶呀

你咁樣我係唔會驚架喎

快D嚟香港執垃圾

jeng 呀
嚟咗死全家
唔嚟死全家
我而家好撚驚啊

快

日日都有一個呢D 老解集結出發PO
出發左成個月都未出到黎香港
行路都行到啦

黎啦 開定冷氣等你

狼來了

頸都長埋

On99

快撚啲啦屌，不知快啲一槍打死我

理閪佢，剷落黎香港整冧個經濟？佢班狗官啲黑錢出入都有問題

驚咩野
要驚都係黑警驚

亮到把劍到生鏽喇

你咪來囉

仆街啦,D BB無奶粉食啦,點夠佢地搶呀

其實我有D 驚....

要插定枝中國旗係門口先

快成日遊行都攰啦 解放軍落嚟 等我休息一下

屌呢啲垃圾post就咁多人推

點呀 肯落黎未呀
係咪同胞搵你地黎打太多飛機
啲精封撚左條路
驚冼撚死你地呀

又播片鎮壓?

黎啦，想返屋企訓教

摺被軍黎捉人
邊個d被冇摺到起角就打靶

出啦驚呀

多鳩餘

跪地求下你地快d黎

借位求推
[ 未雨綢繆post ] 學術討論應對水炮車

打夠飛機肯黎未？

又有新片啦

快來攬炒吧中共

快少少啦

同尋日一樣啊？轉片啦仆街

屌 到未呀

邊只得空軍

都係果句 你出我地就番屋企瞓教
你徹我地就出番黎 所以 —
屌你老母 我好撚驚呀 出啦！

等我個孫話俾我知

係就快啦屌你老母

流浮山個200個刀手到先定老解到先

好驚嘻

兩個月都未嚟到，到咗再講我知

快D快D快D!!!!

On j
Come on james

黎啦屌攬炒啦

快撚啲黎
香港大把被等緊解放軍大哥摺

点………人
……点…人
…………点

條片睇左成個星期喇喎，有咩咁急呀？

刀手係流浮山搵緊路，等多等

呢批係咪14年嗰批？
我諗佢哋過多50年就落到嚟㗎啦

老解入城未呀

訓陣先 到左叫醒我

唔黎死全家

大陸佬大飛機就叻

It was 2 days ago

快啲啦 唔嚟正仆街！

快啦...即係黎到未姐
同少林寺武僧有得揮

又拍片俾大陸人睇？
睇下飛機片就會唔記得自己打風受災架喇

越高調，越有屎

得閒做樣嚇人(雖然嚇唔到香港
不如上去救下同胞啦老解
上 面 浸 撚 晒 喇

我撐警察 我愛支那
快d一國一制
俾香港人做個完整既支那人啦

推

又係呢d垃圾po,請善用不推文回覆

係打就快喇

Push

中共仲驚過你
點會出

唔好痴線啦，香港本身都有解放軍6000-10000人

今朝已經有聽眾站公安武警到左啦， 混入咗黑警裡邊

屌你老母，等到頸都長
肯出未呀，最愛老解

扣左關呀

哈哈

快d來啦

so?

快d嚟啦

示威啫
美日 美韓 仲有肥仔金自己都成日大搞演習，咪又係無開戰

lm

屌你老母快啦亮劍，亮撚到好似劣尻咁，劣極都剩係得啲尻屎

尋日架屌

快快快

快d喇，大陸人打飛機打咗成兩個月都射唔出

用不推文回覆
而家要嘅野係文宣同行動post

快啦
咁我地唔駛日日去機場

Come, quickly

亲 識路嗎？

佢地係唔會明出，但暗啞底

又嚮度裝胸作勢😑

驚佢老母有牙咩

夠膽就尼啦！笨 ! 扮晒野 !

on9

今次特登影埋大大個日期 哈哈笑撚死

行路都到咗啦

成撚日做show,
冇人想知呀

元朗刀手快D 定 解放軍快D?

日日狼來了 由14年聽到去2019老解都係集結中

解放軍唔黎，你仆街去死啦

雖則我都做過虛報撚 但我坦白講佢入城既話對習總無好處

你fact check左未
我親戚岩岩send左黎 我未fact check係咪今日都唔敢post 唔好引起恐慌

當年話打台灣打咁多年都未打到過去

快d啦，屌

瘋狂摺被

Noted.

恐咩慌，驚閪咩

後果自負 後果自負

又集結

快啲落黎攬炒

講打台灣 打咗七十年
打香港要打幾耐

真係落黎…咪返屋企訓覺囉
屌你…邊境到市區起碼要30分鐘車程啦
班戇鳩出到黎都一早散晒水啦…打閪咩打

係咪唔撚識用不推文回覆
係咪唔撚識用不推文回覆

係就快
唔好等

混入晒啦一早

屌那星,深圳開車去香港開撚左兩個月都未到。
有高鐵又唔搭,起嚟把撚?
快撚啲嚟啦撚樣

等到我魚尾紋都多左幾條都未黎........
屌~

同志们请快点，我等到花儿也谢了，我想返屋企瞓覺喔

係就快啦，等咗成伯月啦

快啦
想手撕中共鬼子

搭高鐵啦...仲軍車

深圳灣體育館
可能係去睇演唱會啫

嚇鬼呀?

每日一篇？

昨日傳出嚟...慢幾拍

屌你老母閪講左成兩個月都未撚到
又話高鐵好撚方便既？

其實有駐港解放軍，除左做樣我唔明點解要深圳屯兵

唔好再推好冇

咪on9

你咁做係唔會令我驚嫁

香港人等到發毛啦

不推文回覆

唔知係200刀手落山先定解放軍出兵先呢

嚟啦快啲啦屌 你唔係以為我怕你哋班垃圾解放軍呀下？有種出嚟打過

講撚咗成個月

出得兵唔洗洗錢搵人做啦
又印T又請人
解放軍仲平啦

又散水？

白癡仔。
第一個話PLA 集結係深圳嘅消息，係美國佬。一早畀人急實晒。

推你老母咩 連登仔

唔識路就call我喇 屌你老母

So9scared

叫左你地唔好搞中聯辦

得啦得啦，出解放軍啦，收皮啦

咁仲唔快啲落黎

Reddit 都有人係咁推
之後又俾人刪 Post

驚閪咩

龜縮正仆街

當初好多人驚解放軍嘅原因係，解放軍可以毫無人性咁對香港人開槍，但今時今日仲需要解放軍咩？

未撚驚過呀屌你老母

得喇屌你老母

屌你班on9仔係唔係唔撚識用不推文回覆呀

黎啦屌你老母大圈仔

環保新聞

14hours ago

係就快

呢單野唔係武警咩

你有幾何見大陸人跟規矩揸車

摺被兵啲腳毛踩入香港班支那高官仲驚過我地啦
佢地係香港咁多利益邊會想攬炒
就算想攬炒都唔會咁快 起碼要一年半載等佢地走資

你地驚乜野？

快啦，屌

請盡快來港 TOP URGENT!

屌你老母啦 6月講到依家
［不推文回覆］

驚閪咩屌你老母

秦沛: 你大我啊

出兵啦 屌你老母
谷住射唔出

快啲黎啦，講左兩個月啦，香港班公安又黑又廢，解放軍同志快啲黎解放香港，解散警隊，實行軍管，然後行返一國一制，好多愛國人士都係咁諗

實有人因為咁驚

快喲啦，講咗好耐喇

含Lun

出啦
反正攬炒
我地會返屋企訓教

YES

快啦，等解放軍入城

又想靠嚇

喔

我發現就算香港人唔做任何野去應對

呢d
星期日入黎元朗我就幫手教仔團
200位流浮山刀手
食飽飯準備黎做野既打手
差9個就開船既福建打手
仲有地鐵站見到 大西北見到 深圳邊境集結既解放軍

最後都會好自然地流失左
全部都要報失蹤人口

快撚d

快d 來la 22年la

你地係咪唔識用不推文回覆呢啲廢文

快入香港啦，我帶路

係呀係呀，好撚我驚呀屌緊習總個屎忽添呀

洗撚咩 境內一早放哂解放軍

係就快
唔好等禮拜

係咪按原定計劃，番屋企瞓覺？

Come on ,waiting for long time

其實無乜意義
無人想知想理
唔好推啦
善用不推文功能
↓↓↓↓

快撚啲黎喇我好撚驚啊

台灣都等左七十年, 我地得兩個月
催乜鳩

快入，幫手推低樓價，跪求

我真係好撚驚.jpg

支那班親戚都話佢班公安畜牲朋友攞齊證 呢2日會落香港
唔洗問fc 信則有不信則無 要做既野反正唔會改變

黎未呀屌你老母

一日未過境，關人撚事。

多谢一直关注北戴河会议，多谢一直给何韵诗点赞，多谢一直拥护司法独立，多谢一直支持劳工讨薪，你上次提供的关于习维尼的资料非常有价值，好人一生平安！

講經咩，一早混入左去啲黑警度啦，old news is so唔識串

一架水炮車都散到啦，大我呀

搭高鐵唔係方便D咩

唔黎正屎忽

好9煩呀，不如眾籌登報叫佢哋快啲落嚟啦

咪又係嚇9你，怕條毛

喂啊張相上個星期用過喇

每日都有一個呢d post，幾時先黎真啊，好悶啊，打啦你地

好驚呀

來了我帶路！

係屋企等你

嘩令人好撚驚
不推文回覆

等到瞓著呀

咁樣係嚇唔到香港人

過黎囉
攬炒

noted

係就快喇

善用不推文回覆

手足們, 準備好掃樓味
感謝習大大為香港市民福祉着想, 主動出擊降低樓價

吾皇習大萬數萬數萬萬數

台灣人等左七十年了，算把啦.............解放軍

出啦。出咗早啲瞓

石崗九龍塘個d唔出， 要係深圳落黎？
嚇鬼咩屌你老母， 最撚叻搞埋d小動作， 以為咁就會有人驚

你大我呀？

快啲啦！唔好驚，香港人等緊老解

同志們，這邊！

黎啦麻

大陸有解放軍有乜奇？
石崗金鐘都有

係咪全世界打得最多中國人嗰隊軍隊！？

香港又唔係無解放軍, 要出使撚搵深圳咩

張圖喺啲廢老藍屍page傳左好耐下

要帶路出聲

唔出解放軍正契弟

呢排戰術成功點會仲派軍落黎
係都只係嚇尻你

奔雷手.gif

我睇好多人唔識用

曰日都靠嚇

後果自負

摺被

屌你地唔撚識用不推文回覆？

3年之後又3年, 3年之後又3年, 10年都黎頭啦老細

一早黎啦，唔係邊有咁多黑狗
分別枱面怡底

台灣人等左40年

屌你老母 煩唔煩啊 係出就快啦

我要攬炒
希望唔好係下一批流浮山刀手

佢地已經利用香港警察嘅名義做緊鎮壓，出唔出都無所謂
當然我想佢快d 出，焦土吧

come on

【集思/攬炒】香港的明日之後....

屌由612等到而家喇

快撚啲啦

撚我撚事

快啲出 最怕你唔嚟

日日都係呢張圖，悶唔悶

come on baby

快D嚟，威力大過我哋示威好多，唔駛D兄弟咁辛苦！

最怕你唔黎

尋日架喎屌你老母

而家唔係香港警察唔夠武力去鎮壓
而係佢地唔能夠係咁多香港市民反對下鎮壓

出兵把撚咩 信既都on9

另外既諗法係做比大陸人睇
香港人搞事就會出兵 嚇9 D大陸人等佢地唔敢反

太好了
終於出嚟
恒指2000點指日可待

你出左老解大家就可以返屋企瞓教

係出就快 日日講煩撚到
解放軍垃呢d圾得大陸狗先打飛機

嚟搶奶粉定去邊境摺被防衛呀

深圳第1次亮劍演習
深圳第2次亮劍演習
深圳第3次亮劍演習
深圳第4次亮劍演習
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
深圳第689次亮劍演習
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

深圳第777次亮劍演習

屌 快啦垃圾 我好撚驚啊 拎多d槍啊仆街仔

快少少啦屌你老母

出啦屌

Then? 係咪要開香檳

old news

台灣人反對香港人打尖

解放軍派哂入警隊啦

屌你老母好撚驚

做乜唔搭膠鐵

洗唔洗我出黎帶路呀

好撚驚呀，快啲黎啦，驚到block撚埋你

come

700百萬換你14億

等左廿年

會唔會今晚機場屠殺？
之後正式向美國佬宣戰？
收復台灣？
大陸都想攬炒？

不推文回覆：影片非一手/ 無法證明時間

---------離線通訊神器---------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google Play: Files by Google 連結

呵欠…

快啦唔好等屌

Come on 我要攬炒

黎啦，射核彈啦，反正我都溝唔到女

其實入撚哂啦只係cosplay警狗咁殺人咋嘛

我帶路

[集思廣益] 和你飛副本戰線

亮劍

成鳩日淨係集結片又拍埋咪又係要扮防暴同速龍

夠啦，又散水撚，你係機場咩都冇點出軍。

cmon we are ready

來了

哂氣，要黎就黎左啦

快撚D啦

共產黨我屌你老母

黎未呀

南亞刀手都未到

得個樣

如果經深圳灣大橋入， 半個鐘就到香港

香港黑警都末提到至高武力！註港老解都未出。你作乜七呀？

好撚驚啊屌你老母

警察都識殺人架

水炮車都未出，會撚出老解

我係真心架~
麻煩你 快D出黎
比個機會班兄弟返屋企休息下

最撚驚你啲嘴炮啊

等左咁耐都未到，是咪買緊奶粉？

解放軍？笑話黎？😹

係咪黎呀？
係就快啦，係咪唔識繁體字唔識路呀？

攬炒囉

who care, 夠膽下來,香港同支那攪炒

好驚啊屌 出唔出架

快啦, 以今時今日資訊同香港人口密度
你響深圳過來要幾耐先到港島, 而香港人係唔知呢個消息?

好呀，快啲嚟，解散不文明，同黑社會勾結嘅香港警察。

唉唔講啦屌

收皮啦 快啦

哦所以呢

老解來了我帶路

集咗幾日啦
肯落嚟未啊得個樣

點解日日都有一單🤔🤔🤔

好撚悶呀仆街，不如真係都香港先出post啦！人地支那地方集結關我春事咩

又有人沖出嚟俾人鞭

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

估唔到有生之年可以見到潮文變事實
好滾動

快啲黎表演褶被

tweet 左比侵侵

日撚日吹，真係要嚟，喺北京徒步行落香港，早就都撚咗啦

深西黎
要經 屯門公路 > 汀九橋
或者 元朗 > 大欖隧道 > 汀九橋
先入到機場。

千求唔好塞屯門公路/元朗公路啊，2邊都咁窄

屌你老母再唔撚出全家每日拆壽十年

55

識唔識路呀，要唔要連登仔帶你嚟

我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒

快 d 戒鹽
想清淡d

we burn you burn with us
請善用不推文回覆

係就快唔好等下個禮拜啦..
屌你老母

出黎呀 自由閪

快撚d黎機場咁多遊客
整傷左人地國家既國民，
睇下其他國家點對你

等緊你哋，我帶路

後個字負

根本冇人驚過

對佢出啦

POPO大和解既機會

算9數吧 係就快

係打就快 講咗咁耐 又想靠嚇？

可去蛇口轉用過百大飛或龍舟去機塲，費事俾人見到

仲唔嚟？！使唔使連登組隊帶路？

黎啦黎打香港啦

快啲啦 想睇支爆呀 你老母

流浮山近咁多都未見人
深圳過來 下年佛誔應該到

會出嘅晨早出咗
佢可以出嘅話就唔洗搵啲武警扮警察

流浮山刀手月球都去到喇

有冇人可以帶路

等你好耐 咪撚唔黎

禾都好驚驚 挑

一個打1000人
我地有2百幾萬人支持呀

國慶採排姐，驚閪咩？

快啲打啦 屌你老母

好大嘅官位啊包大人
咁多解放軍夠唔夠錢埋單架

話嚟呢單嘢有冇吹咗2個月？

出啦
快出老解
嘔出正契弟

這是不推文回覆
我都收到 avengers 有份參與，點算？

中共就係咁 成撚日係啲邊境度集結練班扮下射彈嚇下你 實質只係無牙老虎
屌你老母係國際上有邊次真係打 全部都只係打下飛機

出兵啦
講咁耐你唔悶我都悶啦

塞車塞左成個幾月，都夠環遊世界了

快撚d啦仆街

夠閪我地打咩

一句講哂
肯嚟未？

快喇!!!!!!!!!!!!!!!

大陸而家都唔知幾點驚
4面楚歌

出老解係民意

邊個快啲黎到香港市區

Come,come
一齊摺被

唔講都唔記得咗啲刀手

講左2個月啦, 弱智仔

知啦煩
係就快啦

堆車係唔係盪失路，
行左成個月都未到

月頭行到宜家

救人呀
佢地就缺糧缺水啦

流浮山刀手落黎快啲定佢地落黎快啲？

快撚啲啦 一國一制未

15:51 未出

好悶啊，無人會驚囉，亦都無人想知

印度佬咪又話出解放軍 結果？

落嚟未

屌

黎未呀？

深圳落車換警察制服先過黎.... 打完人再順手買奶粉返去

屌，到未呀
集左兩個完喇

快撚d 啦 屌你老母

快撚D啦，行左兩個月都仲未過到羅湖，屌你老母

亮劍未
記得亮完劍唔好縮番條鳩入去個窿度啊

呵欠，諗住備戰幾多10年？

斷估唔洗好似台灣人咁,等40年都未射得出掛

o~ic~

我好撚驚啊，屌你老母解放軍

係喇得喇 日日都話嚟
好撚煩

唔該解放軍正大光明地入境
唔好遮遮掩掩
怕咩被人見？

之前睇過香港軍營嗰啲係富家弟子, 落黎享清福食平鷄的, 唔係用黎實戰嫁

入黎啦.....最撚勁就係玩白色恐怖 靠嚇....
2個月黎種種事情 加埋尋日機埸單野就知無膽打真軍

正呀
快啲嚟啦

幾時出，等左好耐

集兵集成幾個月 人地美帝24小時內已經做到全球集兵

我先至唔驚同佢一齊攬炒，反正啲嘢遲早都要面對，我已經受夠喇，回歸以來每年都折磨到我地到人唔似人

唔係話驚狼來了
但次次老解定咩支那武警鳩吹集結又練兵又跳火圈又集體摺被
過撚左深圳河未先？
出撚左香港市區未先？
乜都未就番去你老母個閪度啦
大把英勇既香港人等攬炒
係你唔敢咋支那佬

掉落黎 又唔出 就返入老母個閪啦

直接落黎啦
你有班同志們係到